南昌站咩事

成個站都係硫化氫咁嘅臭蛋味

帽事嘅

毒氣洩漏姐，冇事嘅

主席: 我話無味就無味啦

西九站/柯士甸日日都係咁

有人放左屁者